金庸紀念郵票今日出，有無人會買？

唔算靚

買咗
以示懷念

買左

無哂喇

已買

中環總局條隊長到pk

個網load 極都入唔到

仲未 load 到

買黎炒

我上網買咗套摺 確認付款 但到依家都未有電郵通知 唔知係咪真係有貨

$21.6個套會唔會炒得起？

其實你不如諗下，10年後仲有幾多人鍾意金庸作品仲好啦。

而家20歲以下既人已經無乜邊個有睇過金庸小說。

頭先排隊
見到好多c9排隊 最想買48蚊果款無哂
唉 70蚊果款就上網買
覺得呢兩款最有特色
48似本秘及
70就似佢平時d書封面

今次佢無小全張，有少少失望

今朝一早見人排隊等開門，好痴線，仲要俾人買曬上網高價bid出去

成堆c9廢老排哂隊

無得「買晒」，因為可以網上預訂

上年已經預訂左，我指今日現場想再買已經無曬

48元我剛剛響老尖都買到
我最尾果幾個
應該明日都仲有

外國親戚叫我幫手買，見排左咁耐唔好晒自己又買左套48蚊，d郵票就咁係普通但首日封同48蚊嗰款又幾靚

一早訂左

無得炒邊個買？

冇